完左G20前文宣工作 希望有心page可以抄689咁日日quote頭版廣告

抄佢將所有舔共傳媒廣告日日都quote出來鞭屍！